[51州運動] 建議每日10點唔好叫口號，改做唱國歌！

Oh say can you see
每日10點揮星條旗唱美國國歌
要令到全民識唱

仲唔撚激死中共

推

我都想。
今日遊行無人唱好失望。

我哋揸旗隊係咁唱喎

下好多wor

好難嫁
口號可以鳩嗌到幾大聲都得
唱歌把聲嗌唔到咁大嫁嘛

我四點先到，旗隊在巡遊花園，我無跟。一路行上花園道，只有人播放榮光，無人唱STAR SPANGLED BANNER。

唔係呀，每一句都有高音位，幾搶耳。

我上到去領事館 好多人係門口唱

可以到領事館嗎? 你是否講律政中心外?
我在MURRAY HOTEL外困咗半個鐘，逼唔入花園道，結果無上去。

係勁多人
十萬人都有今日